覺唔覺次次一搞HSBC 就好多打手衝出黎

還返7000萬出黎先啦仆街
淨係識請打手

裝佢老母修！全力支持！
邊個搞匯豐邊個就係鬼

如果搞中資>>>匯豐嘅話，點解大家搞Starbucks>>>Pacific Coffee？

想問個準則喺邊？
匯豐例外？美心例外？

收手啦, 我堆5號仔冇啦

5號仔收得皮

係喎，唔記得連登仔揸住堆5仔唔肯放

你話人打手又無憑無據，咁我係咪要反駁中共最想你搞匯豐

Hsbc成間分行比popo用黎埋伏
同黨鐵同罪 班打手解釋下

含撚啦hsbc 比美國罰得唔夠金？

放心啦、中國銀行都未執、幾時到匯豐

樓主波台狗勿回

本股東發出不反對通知書

因為好多人用hsbc 銀行戶口 信用卡 vs 又多分 著數 ，重有股票
香港人自己利益最緊要

好彩一早放晒

真話

知名五毛
起底

Peter攞料知名五毛
起底

好簡單，上面食嘅兩間執哂都無問題
但匯豐執咗等於中銀獨大
依個一定係大家想見到

好多人以前買落5號仔收息仲等緊佢升番上去

匯豐高層老公都係手足、前線深黃

仲封晒板 乜柒都睇唔到

匯豐搞星火有功，鑊黑警重點保護

波你老母咩

總之唔計喇

因為股票嘛

有咩好搞
市民唔洗去銀行？

搞美心時：美心罪大惡極，唔搞中資住
搞匯豐時：做乜唔搞中資？

元氣呢？市民唔洗食壽司？
Starbucks呢？市民唔洗嘆咖？

黃到金嘅人真係好煩
我都儘量唔理呢類朋友

真心
黑警係入面跑出黎
仲有咩好護航

雖然我都認同中資行一樣大罪

可以叫人唔食 但搞破壞又係另一回事

俾黑警埋伏=MTR一樣待遇

原來罷食OK，搞裝修就係鬼
手足又要捉鬼

前排班高層先同港澳辦傾偈 轉頭就搞星火

因為有機會整傷員工同食客
而且私有產權要專重

連登仔：做乜唔搞中資？

真心
Hsbc有得say no咩 而家警甴係全球最大恐佈組織喎
中銀都未搞得掂 搞到又多個敵人
搞都搞中資先啦

我係打手冇原因, 吹咩?

匯豐cut星火單野呢？原諒住先？

push

有料
係咪計過數 請打手平過還7000萬？

呢對撚屌石獅子想屌撚爆好耐

食咗七千萬
又借地方比曱甴做竇
值得最高級別裝修啦

思覺脫都沖出黎叫搞匯豐唔好搞中資

同埋最緊要既係,果個位係atm位

唔係叫你唔好搞匯豐,但匯豐同中資揀邊個先自己諗

不過都無人會理架啦

唔好問我點解會知係鬼煽動

樓主三毛勿回

講幾百次唔關大貓事

覺唔覺星火用HSBC好on9
緊係用CITI架啦, 話哂美資

笑撚死，成班五毛
竟然唔係屌黑警先係屌手足，咁又點會係手足呀，畜牲嚟啦

不知不割

係atm 個度走出嚟你咁都入人數？atm 位係人都入得

agger
我真係好撚嬲D人仲叫人搞中資先，中資都未仆街到收埋成堆曱甴

香港一堆港豚對英資有一種著迷
即使已變支资也是一樣的喜歡

其實係5號仔

捉撚完鬼未？
係正確嘅就要做，下次手足見圍晒板要小心D

好多人覺得美心都唔應該搞

要搞搞中資先

Starbucks 美心代理

依家匯豐有錢出大舊花紅俾你喇

咁唔搞中資先？
Priority係點排？
美心>>>中資>>>其他？

hsbc多黃,員工澄清有乜問題

喂屌咪撚衰玩踢爆啦

搞一兩次ok 但要分清楚唔同店唔同級別

仲請人？我幫你打下工，賺返星火舊錢啦

高層老公係手足

利申非員工, 好似話做打手有紅股分

答唔到

一向都係鄉黑=>美心>中資>其他

所以一直講緊而家根本中晒中共計，不過無人聽

因爲港喱對英國佬仲係有好多幻想

推

0005

又中計了

有個post就話獅子頭係文物唔應該燒
屌你活生生的人都保護唔到仲係到講死物

啱啊 共產黨旗下啲國企都冇匯豐咁仆街 共產黨啲國企最多都係炒吓羅家聰呢啲人 叫啲職員要投建制派 同埋用iang引支那人入港 另一邊香港人就當做狗啫 匯豐凍結咗星火7000萬喎 點都唔夠匯豐仆街啦

冇關係的罷用都唔夠
又要裝修又要人執笠

但Apple咁奶共
都仲用就知啦
仲要一句Apple 唔算
根本冇準則

最好笑係Apple 搞都唔搞
繼續日日用出新又繼續買

對Apple 更著魔吧
明顯奶共奶到出哂面
都一概不提不問

太多連登仔手渣幾手005啦

係滙豐足跟國際標準反洗錢法做野同黑警出信凍結姐，點都仆街過中資

成班連衞兵唔撚用腦啲五毛吹下風就做野

連登仔好多5仔貨
利申一股不留沽晒

如果5仔叫奶共嘅話，Apple一樣奶共啦

Citi bank作為美資
竟然可以行入去開戶口買到中國銀行既股票
公然提供方法比人支持中資
嚴重過hsbc
應該首先對付

美心搞鳩國際戰線，但至少華潤未見有
所以美心俾手足搞左先好正常

5號仔張信用卡幾十年黎買美心西餅年糕一直有優惠，從1月1日開始，冇晒。

唔還錢，全行fitting out

因為hsbc同恒生員工加埋成3萬人+
唔少連登仔

支那國企最多都係喺背後清算香港人啫 美心搞鳩國際戰線喎 咁梗係搞鳩美心先

原來香港得返兩間銀行。。。

收埋堆狗 要啦

下一句一定答
「你估Google冇奶共」
iPhone 仲要中國廠㗎

美心其中一個創辦人個女=美心? 呢d係咩logic, 太子女1%股份都無佢可以代表成間美心? 蕭生個仔捐錢俾黑警但佢係黃絲唔使叫佢同個仔割

乜撚野最多清算
中資先係真正敵人
On9

連登仔：共產黨嘅中資國企對香港人仲好過匯豐美心

下一句 應該係話我係 5毛
起底 block 得

真，搞到自己乜西野都假
特別做金融班撚樣

可惜連登仔就係咁諗

peter 攞料 同 思覺脱 都係啊sir黎 睇路

話左好多人無認真思考就做野
舉個例
日軍侵略香港
你殺哂啲漢奸係無意義
唔殺日軍永遠都唔會有光復既一日

唔搞中資淨係搞外資
咪益中資再坐大啲囉
等收皮

冷靜不裝修住（唔用咩鬼既煽動言詞）

佢公開向世界講大話，仲講到自己係香港民意代表喎。

我地只係傳番個信息出去，佢不代表我地

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

仲乜拉埋apple?

無咩所謂，但覺得中資應該優先處理

點解美心>中資

5仔員工大多香港人，中資反而大陸狗多
宜家班中資實笑到

傳呢個都唔向全世界傳香港人唔接受支資滲透香港所以咪話香港人最鐘意共產黨

branch多後生仔，都有機會黃
但中資班呀嬋
分下優先次序可能好d

仲未計匯豐高層最多都係離地鬼佬 但係國企最多就係支那人

解釋咗，係popo自己走入express centre

美心咪等同藍店
中資紅窩
搞藍嘅報復>紅
光復香港，你光復緊啲咩？消滅藍店留低紅店？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

hsbc，李家誠，大廠，總之最有錢嗰啲
一搞就會好多打手出來護航

唔好話呢劑，呢間一向都無好感，而且越來越離地，最鍾意搞9 d細公司！

大量H記打手準備Spin 緊

中資都係對象

紅裝修

啱啊 共產黨都仲好人過匯豐

唔只7000萬，借俾支那果幾千億呢

講到冇搞過中銀咁

成班狗出來護主

我都係覺呀
反而樓主開親post都係話hsbc先唔係打手

唯一解釋 係 共產黨 帶風向。
老實講關美心q事 美心根本就係 啞巴吃黃蓮

但係有班 帶風向嘅五毛就係咁煽動啲人搞鳩佢 落場砌 嗰啲肯定 有一部分都係 大陸指派嘅。

利申， 自己屋企人 喺銅鑼灣遇見到兩個， 見佢哋 搵緊路 好心帶下佢哋發現 竟然連google map都唔識用。

因為事實就係應該 pacific > Starbucks
中共企業 > 奶共企業

似係揸住好多手5號仔多d

之前係有裝修過，跟手中共就搵美心太子女出嚟話放棄香港年輕人，之後重點就去晒美心度，之後中資就平安大吉

根本就係!
依家解釋咗點解之前裝修啲 中資企業 佢哋竟然可以 搬走曬啲電腦等人過來，好明顯搞裝修嘅有一部分係國家指派。

起完底 發覺係元氣例外
凖則係咁變 好難捉摸喎
你一係五毛 一係假膠
希望你唔好係依啲事情玩膠

有人話果個位係atm 咩人都入得
唔知真唔真

封哂木板都照拆 再爆過啦

喺大陸 特登 搵到 呢個八婆 等佢變成 燒怡和嘅 導火線， 再配合 五毛 煽風 同 臥底裝修 。

連登仔成日話fact check， 如果真係有上維基睇 有了解下歷史 再睇下個八婆 所謂嘅持有股份， 仲點會 係咁搞佢哋根本成件事就係一個局!

成件事 怡和喺大陸乾手淨腳， 所以點都要製造一啲事端令佢哋畀香港人自己打佢 ，真正變成內鬥。

我之前一直就係咁講但無人聽，佢地全部唔fc, 總之太子女等於美心，對家做滲透分化係有用腦諗計，中共雖然好多野都係on 9 但呢D一定係最醒。

唔係唔搞 中資》奶共

連登仔平時就叫fcfc 呢啲時候又唔見fc

全力支持

收皮啦hsbc

果班直程共產黨員啦

青又啱喎

真係多打手

感謝手足

搞隻獅子就話破壞文物 手足就嚟俾人打死就睇唔到